有冇人知ig story個viewer係點排序？

有咩標準？
先後次序？
定係邊個成日睇你ig就會排前d？

因為某幾個人成日都會排係最前，但久唔久個排名又會有d唔同左

on9 邊個睇先咪邊個起底

有時有d遲睇都會落左最底

唔係架 我就係見到有d好遲先睇都係頭幾個

好早睇先啱

所以想知有咩準則

點解要用ig

應該係計你睇邊個啲story 多，同埋你like 邊個啲相多

但有條友佢唔post story 我地又無互like對方d野 又點計

你係咪成日stalk 人

咁你係咪成日撳入佢profile度

臭雞排第1

聽聞有幾個準則：
1. 你最近成日stalk人
2. 你最近有同佢pm
3. 你之前同佢好多“互動”(包括like posts, comments, view profiles)
4. 睇story嘅時間

係

咁應該係 但其他排得頭個d又無喎 普通frd

重複睇,refresh 上去